/* or 1 video */
" or 1 video" = "또는 1개의 동영상";

/* ACCOUNT */
"ACCOUNT" = "계정";

/* About Amaroq */
"About Amaroq" = "Amaroq에 대하여";

/* About your Mastodon instance */
"About your Mastodon instance" = "인스턴스 정보";

/* Account preferences */
"Account preferences" = "사용자 설정";

/* Add instance */
"Add instance" = "인스턴스 추가";

/* Amaroq is named after an Inuit legend of a giant wolf, which is fitting as a companion to our friend the mastodon. May we all howl across the fediverse!\n\nAmaroq is built and maintained by a love of the Mastodon idea, which sorely has needed a mobile outlet for our iOS friends. Got a suggestion, found a bug, or just want to voice some support? You can reach us at amaroq.feedback@gmail.com. Or hit up the dev, @eurasierboy on the mastodon.social instance. Happy tooting! */
"Amaroq is named after an Inuit legend of a giant wolf, which is fitting as a companion to our friend the mastodon. May we all howl across the fediverse!

Amaroq is built and maintained by a love of the Mastodon idea, which sorely has needed a mobile outlet for our iOS friends. Got a suggestion, found a bug, or just want to voice some support? You can reach us at amaroq.feedback@gmail.com. Or hit up the dev, @eurasierboy on the mastodon.social instance. Happy tooting!" = "Amaroq는 이누이트 전설에 등장하는 거대한 늑대의 이름에서 유래했습니다. 이름도 기능도 마스토돈의 친구로 딱 좋은 앱입니다. 우리의 울음이 세계를 가로지르길!

Amaroq는 Mastodon을 사랑하는 마음으로 만들어지고 관리되고 있습니다. 우리 iOS 친구들에게 이 도구가 몹시 필요했거든요. 제안, 오류 제보, 또는 의견이 있으신가요? amaroq.feedback@gmail.com으로 연락주시거나, 개발자 @eurasierboy를 mastodon.social 인스턴스에서 찾아주세요. 해피 투팅!";

/* App settings */
"App settings" = "앱 설정";

/* Are you sure you want to clear all your notifications? */
"Are you sure you want to clear all your notifications?" = "알림을 모두 삭제할까요?";

/* Awoo mode */
"Awoo mode" = "늑대 모드";

/* Back */
"Back" = "뒤로";

/* Block */
"Block" = "차단";

/* Blocked users */
"Blocked users" = "차단한 유저";

/* Cancel */
"Cancel" = "취소";

/* Change how you receive push notifications */
"Change how you receive push notifications" = "푸시 알림을 받는 방법을 변경하기";

/* Clear cache */
"Clear cache" = "캐시 삭제하기";

/* Copy text */
"Copy text" = "텍스트를 복사하기";

/* Currently logged into: */
"Currently logged into:" = "로그인 중:";

/* DON'T AWOO $350 PENALTY */
"DON'T AWOO $350 PENALTY" = "늑대소리 금지 350만원 과태료";

/* Default posts to private */
"Default posts to private" = "공개범위 기본값을 비공개로 하기";

/* Default posts to public */
"Default posts to public" = "공개범위 기본값을 공개로 하기";

/* Delete */
"Delete" = "삭제";

/* Direct */
"Direct" = "다이렉트";

/* Direct: Only visible to you and @mentioned users */
"Direct: Only visible to you and @mentioned users" = "다이렉트: 당신과 멘션된 사용자만 볼 수 있습니다";

/* Disable gif auto-playback */
"Disable gif auto-playback" = "GIF 움짤 자동재생을 끄기";

/* Done */
"Done" = "완료";

/* Edit Profile */
"Edit Profile" = "프로필 수정";

/* Error */
"Error" = "오류";

/* Failed to block user with error: */
"Failed to block user with error:" = "사용자 차단에 실패했습니다:";

/* Failed to clear notifications with error: */
"Failed to clear notifications with error:" = "알림 삭제에 실패했습니다:";

/* Failed to delete status with error: */
"Failed to delete status with error:" = "글 삭제에 실패했습니다:";

/* Failed to load user with error: */
"Failed to load user with error:" = "사용자 정보를 불러오는데 실패했습니다:";

/* Failed to mute user with error: */
"Failed to mute user with error:" = "사용자 뮤트에 실패했습니다:";

/* Failed to post status with error: */
"Failed to post status with error:" = "글을 올리는데에 실패했습니다:";

/* Failed to report status with error: */
"Failed to report status with error:" = "신고하기가 실패했습니다:";

/* Failed to retrieve your profile with error: */
"Failed to retrieve your profile with error:" = "프로필을 불러오는데에 실패했습니다:";

/* Failed to unblock user with error: */
"Failed to unblock user with error:" = "사용자 차단을 해제하는데에 실패했습니다:";

/* Failed to unfollow user with error: */
"Failed to unfollow user with error:" = "사용자를 언팔로우하는데에 실패했습니다:";

/* Failed to unmute user with error: */
"Failed to unmute user with error:" = "사용자를 뮤트 해제하는데에 실패했습니다:";

/* Favorites */
"Favorites" = "관심글";

/* Federated */
"Federated" = "전세계";

/* Follow requests */
"Follow requests" = "팔로우 요청";

/* HASHTAG */
"HASHTAG" = "해시태그";

/* Hold to show */
"Hold to show" = "길게 눌러서 표시";

/* Local */
"Local" = "로컬";

/* Login request failed */
"Login request failed" = "로그인 요청에 실패했습니다";

/* Logout */
"Logout" = "로그아웃";

/* Mention */
"Mention" = "멘션";

/* Mute */
"Mute" = "뮤트";

/* Muted users */
"Muted users" = "뮤트한 사용자";

/* My instances */
"My instances" = "내 인스턴스";

/* My profile */
"My profile" = "내 프로필";

/* Notification settings */
"Notification settings" = "알림 설정";

/* Only show to followers */
"Only show to followers" = "팔로워에게만 공개";

/* Open in Safari */
"Open in Safari" = "Safari에서 열기";

/* Please keep to videos up to 30 seconds long */
"Please keep to videos up to 30 seconds long" = "동영상의 최대 길이는 30초입니다";

/* Private */
"Private" = "비공개";

/* Private: Only visible to you, @mentioned users, and followers on your instance */
"Private: Only visible to you, @mentioned users, and followers on your instance" = "비공개: 팔로워와 멘션한 사용자에게만 공개";

/* Public */
"Public" = "공개";

/* Public: Visible to everyone on local and federated timelines */
"Public: Visible to everyone on local and federated timelines" = "공개: 모든 사용자에게 공개";

/* Receive boost notifications */
"Receive boost notifications" = "부스트되었을 때 알림 받기";

/* Receive favorite notifications */
"Receive favorite notifications" = "관심글로 등록되었을 때 알림 받기";

/* Receive mention notifications */
"Receive mention notifications" = "멘션되었을 때 알림 받기";

/* Receive new follower notifications */
"Receive new follower notifications" = "팔로우될 때 알림 받기";

/* Report */
"Report" = "신고";

/* Select */
"Select" = "";

/* Select a privacy level */
"Select a privacy level" = "공개범위를 선택";

/* Sensitive content */
"Sensitive content" = "민감한 컨텐츠";

/* Share */
"Share" = "공유";

/* Shows on local/federated timelines */
"Shows on local/federated timelines" = "전세계/로컬 타임라인에서 표시";

/* This can help older devices */
"This can help older devices" = "오래된 디바이스에 최적화";

/* Translate text */
"Translate text" = "텍스트를 번역하기";

/* Unable to connect to the Mastodon instance. Please try again later or with a different instance. */
"Unable to connect to the Mastodon instance. Please try again later or with a different instance." = "Mastodon 인스턴스 접속에 실패했습니다. 잠시 후에 다시 시도하거나, 다른 인스턴스에 접속을 시도하십시오.";

/* Unblock */
"Unblock" = "차단 해제";

/* Unlisted */
"Unlisted" = "미등록";

/* Unlisted: Visible to everyone, but not shown on local or federated timelines */
"Unlisted: Visible to everyone, but not shown on local or federated timelines" = "미등록: 투트는 모든 사용자에게 공개하지만, 전세계/로컬 타임라인에는 표시되지 않음";

/* Unmute */
"Unmute" = "뮤트 해제";

/* Video too long */
"Video too long" = "동영상이 너무 깁니다";

/* You have */
"You have" = "";

/* boosted */
"boosted" = "님이 부스트했습니다";

/* boosted your status */
"boosted your status" = "님이 당신의 글을 부스트했습니다";

/* favorited your status */
"favorited your status" = "님이 당신의 글을 관심글에 등록했습니다";

/* followed you */
"followed you" = "님이 당신을 팔로우합니다";

/* image */
"image" = "개의 사진";

/* images */
"images" = "개의 사진";

/* mentioned you */
"mentioned you" = "님이 당신을 멘션했습니다";

/* new notifications */
"new notifications" = "개의 새로운 알림";

/* replied */
"replied" = "님이 답글을 달았습니다";

/* replied to */
"replied to" = "답글을 달았습니다";

